屌那媽，正式宣布大家樂早餐正垃圾

雞扒炒蛋 縮水縮到

仲要塊雞扒又硬又冇味

關二哥唔係咁睇

果塊雞扒小兒麻痺兼肌肉萎縮咁 仲要收廿幾皮 大家樂收皮啦

關先生認為在早上買大家樂早餐回家牛逼死了！. 利申：不是5毛，只是和尚D fans)

29$ 真是無下次 早排都唔是咁既

kFC 一膠樣，我係到諗2020香港人是否已經要食雞皮了。

大快活多士好撚正

大快活近一兩年啲野好食左好多

平仔仲成日食

今朝大快活腸仔炒蛋，另加雪菜肉絲上海麵，飲奶茶，33.5好過大家樂

同意
早 午 下午
都好食

但晚餐依然垃圾

呢間野唔係不嬲垃圾咩

硬到hihi

2017都就到，你而家先宣布，係咪衝出黎柒

大快活個S1 炒蛋麥皮多士飛邊飲咖啡
25.5勁抵食
不過呢幾日好似加左價26.5

大家樂早餐最抵食係果塊魚柳

每次都係食佢

啱啱食咗個 MX 早餐～

幾錢

大家樂魚柳好食D

試過塊扒係未熟

佢老味，之前喺葵芳大鳩鑊嗌個吉豬早餐，無得俾錢加通粉嗰啲 點撚樣夠食呀 半個手掌咁上下嘅豬扒，炒強又少，又得半塊包，收我成$30
仆街，我去附近茶記食撚到嘔都仲平啲

$37.5